今日股市已經出現曙光初現形態!

大家點睇?別人恐懼時我貪婪?
向前衝定向反退。

各位比答案

星期三又free fall啦準備

恒指準備破頂

點解係星期三?

頂住